硬糖少女303-前方超a預警！！

a到爆

扮燒山fans嘅陳雲糞師

熱狗孔乙己：戴口罩係恐懼撚、黃絲精神病、助長政權

Hardsell支那師

和平精英一路聽一路打

最近又新出和平精英主題曲

但冇咩人玩啦 始終太單調

都係王者最多人玩